真愛其實不應該計較付出

真愛不應該計較
應該對另一半無私奉獻
包哂對方返洗費

但如果對方唔係咁鐘意你，佢同你一齊只係騎牛揾馬心態既話
係咪多數會比佢狂揾笨柒???
享用哂對方一切資源，有時派下糖1%回贈比佢當補償，想盡辨法係呢場戀愛得到最多既回報，付出最少既資源

驚比對方搵笨柒已經唔算真愛
真愛係連諗都唔會諗你第2段講果堆野

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

岩呀
所以一開始講左，真愛係對另一半無私奉獻

所以你都要鐘埋意佢鐘意既野，包括佢第三者，同佢頂綠帽

最好幫人養埋平宜仔
只要一直覺得佢唔係揾你笨柒，仲覺得佢仲愛緊你
你仲對佢無私奉獻其實大家都幸福

揾返個真係愛你架啦
唔好將時間金錢浪費係你唔愛既人身上

雙方都當對方係真愛當然唔需要計較付出

但而家有好多仆街，都係睇定啲先

嘻嘻
真愛不計較

做兵講得咁好聽

你淨係mention咗錢方面嘅付出
真愛當然唔使計較錢 因為有更重要嘅嘢
計較佢嘅承諾會唔會被兌現 計較佢會唔會付出時間俾你
真愛係心靈上嘅

點都好
雙方都當對方係真愛當然唔需要計較任何付出

但只有單方面講乜都假
總之唔好將精神時間浪費係你唔愛既人身上

但如果有人會用對方執著d 咩嚟衡量一個人有幾愛佢
如果佢對錢有執著, 好吝嗇錢
咁當個男仔肯洗錢落佢身上既時候
佢就知道個男仔好愛佢
佢就不斷透過人地執著d 咩嚟攞安全感

一個咁計較人地有幾愛佢既人
可以點應付